換蘋果

小妹一直用Android機 呢排想轉apple
本身想等出iphone 12先買 但啲色同樣我唔多鐘意
所以諗住買返iphone 11
想問下如果出咗12嘅話 11係apple係咪會平啲定係唔變咖

睇妳個id已經知道唔會有on仔覆妳

咪玩啦出新機唔減舊機

想買11等出咗先12先買啦，平好多

點解成年仲係P牌？唔係一年後甩P咩？

12都未出就知色同樣唔啱

有貧乳愛好者呢

要上線180日先可以甩P